大家好，我嚟自膠登

希望呢到唔好變成第2個膠登啦

流氓 ?

klngalden

屌你呀

歡迎呀，集合力量

膠登上咗一個月冇再上過
資訊量太細.......

btw 呢邊其實都差唔多
開個j圖post推到核爆都係得我一條毒拎喺度貼圖

慾火焚身搞到我依家燒淨條底褲

唔單止啊，
班唔知係男定女嘅絲打仲叫我貼仔嘅圖啊啊

膠登算撚數啦

收撚皮啦流

sor 撳錯

邊位巴打啱啱睇完呢個post係觀塘落咗車

咩衫 係唔係攞住嘢？

點呀5p流氓狗

關我撚事